{"status": "ok", "totalResults": 70, "articles": [{"source": {"id": null, "name": "Meutimao.com.br"}, "author": "Meu Tim\u00e3o", "title": "Ex-jogador do Corinthians se mostra surpreso com VP e da 'conselho' para o treinador portugu\u00eas - Meu Tim\u00e3o", "description": "A prov\u00e1vel ida de V\u00edtor Pereira ao Flamengo ainda gera coment\u00e1rios sobre a poss\u00edvel escolha tomada pelo treinador.", "url": "https://www.meutimao.com.br/noticias-do-corinthians/435803/ex-jogador-do-corinthians-se-mostra-surpreso-com-vp-e-da-conselho-para-o-treinador-portugues", "urlToImage": "https://cdn.meutimao.com.br/_upload/noticia-share/twitter/2022/12/08/melhor-nao-ex-jogador-do-corinthians-se-mostra-surpreso_f7bf11f.jpg", "publishedAt": "2022-12-09T00:31:00Z", "content": "A prov\u00e1vel ida de V\u00edtor Pereira ao Flamengo ainda gera coment\u00e1rios sobre a poss\u00edvel escolha tomada pelo treinador. O ex-jogador do Corinthians e atual comentarista, Z\u00e9 Elias, se mostrou surpreso com \u2026 [+1617 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Uol.com.br"}, "author": "Lucas Musetti Perazolli;", "title": "Santos encaminha a contrata\u00e7\u00e3o do lateral-direito Jo\u00e3o Lucas, do Cuiab\u00e1 - UOL Esporte", "description": "O Santos encaminhou a contrata\u00e7\u00e3o de Jo\u00e3o Lucas, lateral-direito do Cuiab\u00e1. A negocia\u00e7\u00e3o avan\u00e7ou nos \u00faltimos dias e s\u00f3 faltam detalhes burocr\u00e1ticos e exames m\u00e9dicos.A primeira pedida do Cuiab\u00e1 foi de R$ 8 milh\u00f5es: R$ 4 milh\u00f5es no ato e R$ 4 milh\u00f5es em dua", "url": "https://www.uol.com.br/esporte/futebol/ultimas-noticias/2022/12/08/santos-encaminha-a-contratacao-do-lateral-direito-joao-lucas-do-cuiaba.htm", "urlToImage": "https://conteudo.imguol.com.br/c/esporte/ae/2022/08/28/joao-lucas-do-cuiaba-disputa-lance-com-madson-do-santos-em-jogo-pelo-brasileirao-1661722828494_v2_615x300.jpg", "publishedAt": "2022-12-09T00:20:36Z", "content": "O Santos encaminhou a contrata\u00e7\u00e3o de Jo\u00e3o Lucas, lateral-direito do Cuiab\u00e1. A negocia\u00e7\u00e3o avan\u00e7ou nos \u00faltimos dias e s\u00f3 faltam detalhes burocr\u00e1ticos e exames m\u00e9dicos.\r\nA primeira pedida do Cuiab\u00e1 foi \u2026 [+938 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Uol.com.br"}, "author": "Roberto Oliveira;", "title": "Comentaristas debatem fala de Kak\u00e1 sobre Ronaldo n\u00e3o ser idolatrado - UOL Esporte", "description": "Campe\u00e3o do mundo e ex-jogador da sele\u00e7\u00e3o brasileira, Kak\u00e1 deu uma declara\u00e7\u00e3o pol\u00eamica no programa televisivo ingl\u00eas BeIN Sports nesta quinta (8). Ele disse que muitos brasileiros tratam Ronaldo Fen\u00f4meno como \"um gordo\", em vez de idolatr\u00e1-lo da forma como", "url": "https://www.uol.com.br/esporte/futebol/copa-do-mundo/2022/12/08/comentaristas-debatem-fala-de-kaka-sobre-ronaldo-nao-ser-idolatrado.htm", "urlToImage": "https://conteudo.imguol.com.br/c/esporte/fb/2022/12/08/kaka-e-ronaldo-fenomeno-celebram-gol-pela-selecao-brasileira-na-copa-de-2006-1670522649276_v2_615x300.jpg", "publishedAt": "2022-12-08T23:19:04Z", "content": "Campe\u00e3o do mundo e ex-jogador da sele\u00e7\u00e3o brasileira, Kak\u00e1 deu uma declara\u00e7\u00e3o pol\u00eamica no programa televisivo ingl\u00eas BeIN Sports nesta quinta (8). Ele disse que muitos brasileiros tratam Ronaldo Fen\u00f4m\u2026 [+2710 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Colunadofla.com"}, "author": null, "title": "Tite define escala\u00e7\u00e3o da Sele\u00e7\u00e3o Brasileira para jogo contra a Cro\u00e1cia, pela Copa do Mundo do Catar - Coluna do Fla", "description": "Sele\u00e7\u00e3o Brasileira ter\u00e1 Paquet\u00e1 e Vinicius J\u00fanior como titulares A Sele\u00e7\u00e3o Brasileira entra em campo nesta sexta-feira (09), contra a Cro\u00e1cia, pelas", "url": "https://colunadofla.com/2022/12/tite-define-escalacao-da-selecao-brasileira-para-jogo-contra-a-croacia-pela-copa-do-mundo-do-catar/", "urlToImage": "https://colunadofla.com/wp-content/uploads/2022/12/Tite-Selecao-Brasileira-Brasil-x-Camaroes-Copa-do-Mundo.jpg", "publishedAt": "2022-12-08T23:14:50Z", "content": "Sele\u00e7\u00e3o Brasileira ter\u00e1 Paquet\u00e1 e Vinicius J\u00fanior como titulares\r\nA Sele\u00e7\u00e3o Brasileira entra em campo nesta sexta-feira (09), contra a Cro\u00e1cia, pelas quartas de final da Copa do Mundo do Catar. Com o\u2026 [+1376 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Meutimao.com.br"}, "author": "Mateus Pinheiro, Luis Fabiani e Marcelo Becker", "title": "Comentarista analisa chegada de Thiago Larghi para comiss\u00e3o t\u00e9cnica do Corinthians com bons olhos - Meu Tim\u00e3o", "description": "Em conversa com o Meu Tim\u00e3o, o ex-analista de desempenho no Cifut, Renato Rodrigues, avaliou de maneira positiva a chegada do profissional.", "url": "https://www.meutimao.com.br/noticias-do-corinthians/435779/comentarista-analisa-chegada-de-thiago-larghi-para-comissao-tecnica-do-corinthians-com-bons-olhos", "urlToImage": "https://cdn.meutimao.com.br/_upload/noticia-share/twitter/2022/12/08/interessante-comentarista-analisa-chegada-de_3d983cd.jpg", "publishedAt": "2022-12-08T23:02:00Z", "content": "O Corinthians j\u00e1 sabe quem ser\u00e3o dois dos profissionais que far\u00e3o parte da comiss\u00e3o t\u00e9cnica do novo treinador, Fernando L\u00e1zaro. Al\u00e9m de Fl\u00e1vio de Oliveira, preparador f\u00edsico, o t\u00e9cnico contar\u00e1 com Th\u2026 [+1704 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Saopaulosempre.com.br"}, "author": null, "title": "Neg\u00f3cio fechado! Wellington Rato \u00e9 o novo atacante do S\u00e3o Paulo | Blog S\u00e3o Paulo Sempre - Daniel Perrone", "description": "S\u00e3o Paulo acerta contrata\u00e7\u00e3o de Wellington Rato por tr\u00eas anos. Atacante fez boa temporada no atl\u00e9tico-go em 2022.", "url": "https://saopaulosempre.com.br/2022/12/08/negocio-fechado-wellington-rato-e-o-novo-atacante-do-sao-paulo/", "urlToImage": "https://saopaulosempre.com.br/wp-content/uploads/2022/12/rato.png", "publishedAt": "2022-12-08T22:57:16Z", "content": "Wellington Rato \u00e9 do S\u00e3o Paulo.\u00a0 Ap\u00f3s uma intensa disputa com o Fotaleza, o atleta optou por vir fazer hist\u00f3ria no Morumbi.\r\nApesar da tentativa por parte dos empres\u00e1rios do jogador em que o valor fo\u2026 [+2018 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Netflu.com.br"}, "author": "Reda\u00e7\u00e3o, Reda\u00e7\u00e3o", "title": "Especulado no Flu e livre no mercado, Pato \u00e9 procurado por tr\u00eas clubes brasileiros - NETFLU", "description": "Especulado no Fluminense no meio do ano, ap\u00f3s uma entrevista em que o atacante elogiou o t\u00e9cnico Fernando Diniz, com quem trabalhou no S\u00e3o Paulo,", "url": "https://www.netflu.com.br/especulado-no-flu-e-livre-no-mercado-pato-e-procurado-por-tres-clubes-brasileiros/", "urlToImage": "https://www.netflu.com.br/wp-content/uploads/2022/12/Alexandre-Pato.jpg", "publishedAt": "2022-12-08T22:54:00Z", "content": "Especulado no Fluminense no meio do ano, ap\u00f3s uma entrevista em que o atacante elogiou o t\u00e9cnico Fernando Diniz, com quem trabalhou no S\u00e3o Paulo, Alexandre Pato est\u00e1 livre no mercado depois de deixar\u2026 [+636 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Supervasco.com"}, "author": "Jogada 10", "title": "Detalhes separam Patrick de Lucca do Vasco - SuperVasco", "description": "O Vasco est\u00e1 muito pr\u00f3ximo de fechar a contrata\u00e7\u00e3o do volante Patrick de Lucca. Ali\u00e1s, pequenos detalhes separam um acordo entre o jogador e o clube. O atleta optou por \u2026", "url": "https://www.supervasco.com/noticias/detalhes-separam-patrick-de-lucca-do-vasco-356270.html", "urlToImage": "https://media.supervasco.com/photo/2022/12/thumbs/patrick-de-luca.jpg.800x0_q70_crop.webp", "publishedAt": "2022-12-08T22:15:50Z", "content": "O Vasco est\u00e1 muito pr\u00f3ximo de fechar a contrata\u00e7\u00e3o do volante Patrick de Lucca. Ali\u00e1s, pequenos detalhes separam um acordo entre o jogador e o clube. O atleta optou por n\u00e3o renovar com o Tricolor Bai\u2026 [+1652 chars]"}, {"source": {"id": "globo", "name": "Globo"}, "author": null, "title": "De sa\u00edda do Flamengo, Rodinei viaja \u00e0 Gr\u00e9cia nesta sexta para fechar com o Olympiacos - Globo.com", "description": "Lateral-direito far\u00e1 exames neste fim de semana e assinar\u00e1 contrato v\u00e1lido at\u00e9 junho de 2025", "url": "https://ge.globo.com/futebol/times/flamengo/noticia/2022/12/08/de-saida-do-flamengo-rodinei-viaja-a-grecia-nesta-sexta-para-fechar-com-o-olympiacos.ghtml", "urlToImage": "https://s2.glbimg.com/pS76qjNZTFzW4taq43KUbm0Q19M=/1200x/smart/filters:cover():strip_icc()/i.s3.glbimg.com/v1/AUTH_bc8228b6673f488aa253bbcb03c80ec5/internal_photos/bs/2022/O/n/yZatbvRGmwlkCOKcV5vA/dsc-6805.jpg", "publishedAt": "2022-12-08T21:22:36Z", "content": "Rodinei deve fazer exames m\u00e9dicos j\u00e1 neste fim de semana. Com contrato a vencer em 31 de dezembro disputou 229 jogos com a camisa do Flamengo, marcou nove gols e deu 17 assist\u00eancias. Foi campe\u00e3o cari\u2026 [+4257 chars]"}, {"source": {"id": "google-news", "name": "Google News"}, "author": null, "title": "\u00c9 sua \u00faltima Copa do Mundo, o jogador que se despede do Brasil depois do Catar - O Futebolero", "description": null, "url": "https://news.google.com/__i/rss/rd/articles/CBMiiQFodHRwczovL3d3dy5vZnV0ZWJvbGVyby5jb20uYnIvcWF0YXIyMDIyL0Utc3VhLXVsdGltYS1Db3BhLWRvLU11bmRvLW8tam9nYWRvci1xdWUtc2UtZGVzcGVkZS1kby1CcmFzaWwtZGVwb2lzLWRvLUNhdGFyLTIwMjIxMjA4LTAwMDYuaHRtbNIBiQFodHRwczovL3d3dy5vZnV0ZWJvbGVyby5jb20uYnIvcWF0YXIyMDIyL0Utc3VhLXVsdGltYS1Db3BhLWRvLU11bmRvLW8tam9nYWRvci1xdWUtc2UtZGVzcGVkZS1kby1CcmFzaWwtZGVwb2lzLWRvLUNhdGFyLTIwMjIxMjA4LTAwMDYuaHRtbA?oc=5", "urlToImage": null, "publishedAt": "2022-12-08T21:20:48Z", "content": null}, {"source": {"id": null, "name": "Uol.com.br"}, "author": "Rodrigo Mattos;Rodrigo Mattos;", "title": "Cro\u00e1cia tem escassez de astros em ligas europeias e n\u00e3o se compara a 2018 - UOL Esporte", "description": "Quem espera o Brasil enfrentando uma Cro\u00e1cia recheada de estrelas internacionais, com era o time da Copa do Mundo da R\u00fassia, em 2018, pode estranhar a escala\u00e7\u00e3o nas quartas de final do Mundial do Qatar. N\u00e3o est\u00e3o mais por l\u00e1 boa parte dos jogadores dos gi", "url": "https://www.uol.com.br/esporte/futebol/copa-do-mundo/2022/12/08/renovada-croacia-tem-escassez-de-astros-em-grandes-ligas-europeias.htm", "urlToImage": "https://conteudo.imguol.com.br/c/esporte/0c/2022/12/05/livakovic-goleiro-da-croacia-defendeu-tres-penaltis-do-japao-nas-oitavas-de-final-da-copa-1670262180448_v2_615x300.jpg", "publishedAt": "2022-12-08T21:15:19Z", "content": "Quem espera o Brasil enfrentando uma Cro\u00e1cia recheada de estrelas internacionais, com era o time da Copa do Mundo da R\u00fassia, em 2018, pode estranhar a escala\u00e7\u00e3o nas quartas de final do Mundial do Qat\u2026 [+2985 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "YouTube"}, "author": null, "title": "HOLANDA X ARGENTINA: QUEM TEM A MELHOR SELE\u00c7\u00c3O NAS QUARTAS DA COPA DO MUNDO? - MANO A MANO - TNT Sports Brasil", "description": "Rapaz... Ser\u00e1 que a Argentina vai passar pela Holanda nas quartas da Copa do Mundo? Veja a compara\u00e7\u00e3o entre as duas sele\u00e7\u00f5es, que est\u00e3o na mesma chave e pode...", "url": "https://www.youtube.com/watch?v=n33QIeogdqU", "urlToImage": "https://i.ytimg.com/vi/n33QIeogdqU/maxresdefault.jpg", "publishedAt": "2022-12-08T21:00:30Z", "content": null}, {"source": {"id": null, "name": "Ecbahia.com"}, "author": null, "title": "Bahia tem concorr\u00eancia em negocia\u00e7\u00e3o por centroavante argentino - ecbahia.com", "description": "S\u00e3o Paulo aparece com proposta oficial pelo jogador; outros dois clubes da S\u00e9rie A tamb\u00e9m o desejam", "url": "https://www.ecbahia.com/mercado/bahia-tem-concorrencia-em-negociacao-por-centroavante-argentino", "urlToImage": "https://www.ecbahia.com/imgs/fotos/ferromolina.jpg", "publishedAt": "2022-12-08T20:39:09Z", "content": "Fonte: Divulga\u00e7\u00e3o\r\nO centroavante argentino Tom\u00e1s Molina \u00e9 um dos nomes que est\u00e3o na mira do Bahia para a temporada de 2022. Por\u00e9m, o Esquadr\u00e3o n\u00e3o \u00e9 o \u00fanico que tenta trazer o jogador para o futebol\u2026 [+467 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Gazetaesportiva.com"}, "author": null, "title": "Ex-goleiro Marcos publica foto como palha\u00e7o para ironizar Casagrande e Neymar ri - Gazeta Esportiva", "description": "", "url": "https://www.gazetaesportiva.com/copa-do-mundo/ex-goleiro-marcos-publica-foto-como-palhaco-para-ironizar-casagrande-e-neymar-ri/", "urlToImage": "https://static.gazetaesportiva.com/uploads/imagem/2022/12/08/WhatsApp-Image-2022-12-08-at-17.14.42.jpeg", "publishedAt": "2022-12-08T20:24:00Z", "content": "S\u00e3o Paulo, SP\r\n 08/12/22 | 17:24 - 08/12/22 | 17:42\r\nO ex-goleiro Marcos, do Palmeiras e da Sele\u00e7\u00e3o Brasileira, respondeu \u00e0 coluna escrita por Walter Casagrande, ex-jogador e \u00eddolo do Corinthians, ne\u2026 [+5053 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Nossopalestra.com.br"}, "author": "Reda\u00e7\u00e3o Nosso Palestra", "title": "Palmeiras exige poder de decis\u00e3o sobre sede de Supercopa e envia of\u00edcio \u00e0 CBF - Nosso Palestra", "description": "Clube paulista n\u00e3o aceita que competi\u00e7\u00e3o sirva de prepara\u00e7\u00e3o para os interesses do Flamengo", "url": "https://nossopalestra.com.br/palmeiras/noticias/palmeiras-exige-poder-de-decisao-sobre-sede-de-supercopa-e-envia-oficio-a-cbf/", "urlToImage": "https://nossopalestra.com.br/wp-content/uploads/2021/04/Flamengo-x-Palmeiras-3.jpg", "publishedAt": "2022-12-08T20:23:00Z", "content": "O\u00a0Palmeiras\u00a0enviou \u00e0 CBF na tarde desta quinta-feira (8) um of\u00edcio para reafirmar sua exig\u00eancia inegoci\u00e1vel de participa\u00e7\u00e3o no processo de escolha da sede da Supercopa e da data do jogo contra o Flam\u2026 [+1070 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Colunadofla.com"}, "author": null, "title": "Mundial de Clubes pode coincidir com datas da Recopa Sul-Americana - Coluna do Fla", "description": "Flamengo e Independiente Del Valle (EQU) se enfrentam nos dias 08 e 15 de fevereiro O Flamengo se movimenta para contratar novos refor\u00e7os para a pr\u00f3xima", "url": "https://colunadofla.com/2022/12/mundial-de-clubes-pode-coincidir-com-datas-da-recopa-sul-americana/", "urlToImage": "https://colunadofla.com/wp-content/uploads/2022/12/taca-mundial-de-clubes.jpg", "publishedAt": "2022-12-08T20:22:01Z", "content": "Flamengo e Independiente Del Valle (EQU) se enfrentam nos dias 08 e 15 de fevereiro\r\nO Flamengo se movimenta para contratar novos refor\u00e7os para a pr\u00f3xima temporada, visando os in\u00fameros torneios a ser\u2026 [+2612 chars]"}, {"source": {"id": "globo", "name": "Globo"}, "author": null, "title": "Van Gaal x Rivaldo: os bastidores de uma rela\u00e7\u00e3o pol\u00eamica que colocou o melhor do mundo na reserva - Globo.com", "description": "Hist\u00f3ria conturbada entre t\u00e9cnico e atleta ganha relatos com entrevistas exclusivas no podcast \"Rivaldo Confidencial\", original Globoplay, lan\u00e7ado nesta quinta-feira", "url": "https://ge.globo.com/pe/futebol/noticia/2022/12/08/van-gaal-x-rivaldo-os-bastidores-de-uma-relacao-polemica-que-colocou-o-melhor-do-mundo-na-reserva.ghtml", "urlToImage": "https://s2.glbimg.com/fnUW118GM5c20jwfHfxkFirmuxQ=/1200x/smart/filters:cover():strip_icc()/i.s3.glbimg.com/v1/AUTH_bc8228b6673f488aa253bbcb03c80ec5/internal_photos/bs/2022/l/B/xYogBiQU2B8vQqB2Os2Q/whatsapp-image-2022-12-08-at-18.32.54.jpeg", "publishedAt": "2022-12-08T20:20:10Z", "content": "O treinador comanda a sele\u00e7\u00e3o da Holanda diante da Argentina, nesta sexta-feira, em busca da classifica\u00e7\u00e3o \u00e0s semifinais da Copa do Mundo. Duas d\u00e9cadas atr\u00e1s, contudo, vivenciou pol\u00eamicas com o brasi\u2026 [+5967 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Jbfilhoreporter.com.br"}, "author": "Jo\u00e3o Batista Filho", "title": "Reapresenta\u00e7\u00e3o do Gr\u00eamio teve corneta do Renato e promessa por mais dois refor\u00e7os - JB Filho Rep\u00f3rter", "description": "Alguns jogadores n\u00e3o estiveram na reapresenta\u00e7\u00e3o: Pep\u00ea ainda cumpre mais uma semana de f\u00e9rias porque a S\u00e9rie A terminou depois. Brenno n\u00e3o foi porque seu filho nasceu prematuro e ele est\u00e1 acompanhando. Ainda teve Nat\u00e3 e Fernando Henrique ficaram de fora por q\u2026", "url": "https://jbfilhoreporter.com.br/gremio/reapresentacao-do-gremio-teve-corneta-do-renato-e-promessa-por-mais-dois-reforcos/", "urlToImage": "https://i0.wp.com/jbfilhoreporter.com.br/wp-content/uploads/2022/12/52551229421_24efb9fc48_k-1.jpg?resize=1000%2C600&ssl=1", "publishedAt": "2022-12-08T20:19:29Z", "content": "Alguns jogadores n\u00e3o estiveram na reapresenta\u00e7\u00e3o: Pep\u00ea ainda cumpre mais uma semana de f\u00e9rias porque a S\u00e9rie A terminou depois. Brenno n\u00e3o foi porque seu filho nasceu prematuro e ele est\u00e1 acompanhand\u2026 [+1773 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Meutimao.com.br"}, "author": "Julia Raya", "title": "Corinthians vence o Red Bull Bragantino e larga em vantagem na disputa pelo t\u00edtulo da Copa Paulista - Meu Tim\u00e3o", "description": "O Corinthians conquistou mais uma importante vit\u00f3ria na tarde desta quinta-feira. Jogando no Nabi Abi Chedid, o Tim\u00e3o bateu o Red Bull Bragantino por 3 a 1 na primeira final da Copa Paulista.", "url": "https://www.meutimao.com.br/noticias-do-corinthians/435844/corinthians-vence-o-red-bull-bragantino-e-larga-em-vantagem-na-disputa-pelo-titulo-da-copa-paulista", "urlToImage": "https://cdn.meutimao.com.br/_upload/noticia-share/twitter/2022/12/08/deu-timao-corinthians-vence-o-red-bull-bragantino-e-larga_b219416.jpg", "publishedAt": "2022-12-08T20:05:00Z", "content": "O Corinthians conquistou mais uma importante vit\u00f3ria na tarde desta quinta-feira. Jogando no Nabi Abi Chedid, em Bragan\u00e7a Paulista, o Tim\u00e3o bateu o Red Bull Bragantino por 3 a 1 na primeira final da \u2026 [+5428 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Fogaonet.com"}, "author": "Fog\u00e3oNET", "title": "Lu\u00eds Castro revela que rejeitou propostas e diz: \u2018Adoro o Botafogo. Quero permanecer por muitos anos, - Fog\u00e3oNET", "description": "T\u00e9cnico do Botafogo, Lu\u00eds Castro tem contrato at\u00e9 mar\u00e7o de 2023. O portugu\u00eas tem vontade de permanecer por um longo per\u00edodo, mas admite que sua tempo no ...", "url": "https://www.fogaonet.com/noticias-do-botafogo/luis-castro-revela-rejeitou-propostas-adoro-botafogo-quero-permanecer-muitos-anos-resultado-vai-determinar/", "urlToImage": "https://i.fogaonet.com/crop/rs:fill:1200:630:1/g:ce/plain/wp-content/uploads/2022/12/luis-castro-1.jpg", "publishedAt": "2022-12-08T20:01:00Z", "content": "T\u00e9cnico do Botafogo, Lu\u00eds Castro tem contrato at\u00e9 mar\u00e7o de 2023. O portugu\u00eas tem vontade de permanecer por um longo per\u00edodo, mas admite que sua tempo no clube ser\u00e1 definido de acordo com os resultado\u2026 [+2654 chars]"}]}