{"status": "ok", "totalResults": 67, "articles": [{"source": {"id": null, "name": "Jovempan.com.br"}, "author": "Jovem Pan", "title": "Chega a 15 o n\u00famero de crian\u00e7as mortas por streptococcus A no Reino Unido - Jovem Pan", "description": "Nesta quinta-feira, 08, a Ag\u00eancia de Seguran\u00e7a da Sa\u00fade do Reino Unido (UKHSA) divulgou que o n\u00famero de mortes por Strep A subiu para 15. Ao todo, 13 menores de 15 anos morreram na Inglaterra desde setembro, enquanto outras duas mortes foram registradas em Be\u2026", "url": "https://jovempan.com.br/noticias/mundo/chega-a-15-o-numero-de-criancas-mortas-por-streptoccus-a-no-reino-unido.html", "urlToImage": "https://jpimg.com.br/uploads/2022/12/virus-que-ta-matando-criancas-no-reino-unido.jpg", "publishedAt": "2022-12-09T00:28:48Z", "content": "Nesta quinta-feira, 08, a Ag\u00eancia de Seguran\u00e7a da Sa\u00fade do Reino Unido (UKHSA) divulgou que o n\u00famero de mortes por Strep A subiu para 15. Ao todo, 13 menores de 15 anos morreram na Inglaterra desde s\u2026 [+878 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Uol.com.br"}, "author": null, "title": "Sa\u00fade admite falha em dados sobre vacinados, e transi\u00e7\u00e3o planeja nova secretaria no SUS - UOL", "description": "Em outubro, estimava-se que 30 milh\u00f5es de doses aplicadas contra Covid n\u00e3o haviam sido cadastradas em sistema", "url": "https://www1.folha.uol.com.br/equilibrioesaude/2022/12/saude-admite-falha-em-dados-sobre-vacinados-e-transicao-planeja-nova-secretaria-no-sus.shtml", "urlToImage": "https://f.i.uol.com.br/fotografia/2022/02/19/1645242258621067922d9bb_1645242258_3x2_rt.jpg", "publishedAt": "2022-12-08T22:57:00Z", "content": "A equipe do presidente eleito, Luiz In\u00e1cio Lula da Silva (PT), avalia haver s\u00e9rios problemas de dados na \u00e1rea da sa\u00fade. O pr\u00f3prio governo admitiu que informa\u00e7\u00f5es sobre vacinas aplicadas contra a Covi\u2026 [+6092 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "BBC News"}, "author": "https://www.facebook.com/bbcnews", "title": "O que \u00e9 inflama\u00e7\u00e3o e por que \u00e0s vezes ela \u00e9 perigosa - BBC News Brasil", "description": "Dois imunologistas explicam como o corpo responde a tudo, desde picadas a vacinas, e por que \u00e0s vezes essa resposta pode ser prejudicial.", "url": "https://www.bbc.com/portuguese/geral-63901846", "urlToImage": "https://ichef.bbci.co.uk/news/1024/branded_portuguese/C445/production/_127554205_gettyimages-1339205504.jpg", "publishedAt": "2022-12-08T20:59:46Z", "content": "<ul><li>Prakash Nagarkatti e Mitzi Nagarkatti</li><li>The Conversation*</li></ul>\r\nCr\u00e9dito, Getty Images\r\nQuando o corpo luta contra uma infec\u00e7\u00e3o, surge a febre. \r\nSe voc\u00ea tiver artrite, as suas junt\u2026 [+5103 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Correiobraziliense.com.br"}, "author": "Raphael Pati*", "title": "Planos de sa\u00fade t\u00eam R$ 5,5 bilh\u00f5es de preju\u00edzo operacional no 3\u00ba trimestre - Correio Braziliense", "description": "Ao todo, o setor registrou resultado l\u00edquido negativo de R$ 2,5 bilh\u00f5es, segundo a Ag\u00eancia Nacional de Sa\u00fade Suplementar (ANS), que destaca crise entre grandes operadoras", "url": "https://www.correiobraziliense.com.br/economia/2022/12/5057717-planos-de-saude-tem-rs-55-bilhoes-de-prejuizo-operacional-no-3-trimestre.html", "urlToImage": "https://midias.correiobraziliense.com.br/_midias/jpg/2022/06/14/675x450/1_planodesaude-25870215.jpg?20220711215610?20220711215610", "publishedAt": "2022-12-08T20:42:00Z", "content": "A Ag\u00eancia Nacional de Sa\u00fade Suplementar (ANS) divulgou, nesta quinta-feira (8/12), dados sobre o setor referentes ao 3\u00ba trimestre deste ano. Segundo o \u00f3rg\u00e3o, no per\u00edodo de janeiro a setembro, o setor\u2026 [+2670 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Bandab.com.br"}, "author": "FS", "title": "Jovem de 23 anos morre v\u00edtima de Covid-19 em Curitiba - Banda B", "description": "A Secretaria de Estado da Sa\u00fade (Sesa) confirmou, nesta quinta-feira (8), a morte de uma paciente de 23 anos por Covid-19, em Curitiba. O diagn\u00f3stico da", "url": "https://www.bandab.com.br/curitiba/jovem-de-23-anos-morre-vitima-de-covid-19-em-curitiba/", "urlToImage": "https://www.bandab.com.br/wp-content/uploads/2022/12/covid-1.jpg", "publishedAt": "2022-12-08T19:52:00Z", "content": "A Secretaria de Estado da Sa\u00fade (Sesa) confirmou, nesta quinta-feira (8), a morte de uma paciente de 23 anos por Covid-19, em Curitiba. O diagn\u00f3stico da doen\u00e7a aconteceu no dia 4 de dezembro e a mort\u2026 [+719 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Omunicipioblumenau.com.br"}, "author": "Reda\u00e7\u00e3o", "title": "Blumenau elimina transmiss\u00e3o do HIV entre m\u00e3es e beb\u00eas - O Munic\u00edpio Blumenau", "description": "", "url": "https://omunicipioblumenau.com.br/blumenau-elimina-transmissao-hiv-entre-maes-e-bebes/", "urlToImage": "https://omunicipioblumenau.com.br/wp-content/uploads/2022/12/hiv.jpg", "publishedAt": "2022-12-08T19:23:00Z", "content": "Blumenau recebeu nesta quarta-feira, 7, um certificado da Elimina\u00e7\u00e3o da Transmiss\u00e3o Vertical do HIV, que \u00e9 a transmiss\u00e3o entre m\u00e3es e beb\u00eas. Esse \u00e9 o primeiro ano de inscri\u00e7\u00e3o, e o munic\u00edpio foi uma \u2026 [+2564 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Revistaencontro.com.br"}, "author": "Estado de Minas, Estado de Minas", "title": "Especialista fala sobre o c\u00e2ncer de intestino, terceiro mais comum no mundo - Revista Encontro", "description": "A doen\ufffda atinge praticamente a mesma quantidade de homens e mulheres, e surge geralmente a partir dos 50 anos de idade, mas preven\ufffd\ufffdo deve come\ufffdar aos 45", "url": "https://www.revistaencontro.com.br/canal/saude/2022/12/especialista-fala-sobre-o-cancer-de-intestino-terceiro-mais-comum-no-mundo.html", "urlToImage": "https://imgsapp.revistaencontro.com.br/app/noticia_152466458717/2022/12/08/167880/20221208223745594055o.jpg", "publishedAt": "2022-12-08T18:59:00Z", "content": "Publicidade\r\nSADE\r\nA doena atinge praticamente a mesma quantidade de homens e mulheres, e surge geralmente a partir dos 50 anos de idade, mas preveno deve comear aos 45\r\nCopyright Revista Encontro - \u2026 [+34 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Revistaoeste.com"}, "author": "Revista Oeste", "title": "Europa aprova nova vacina contra dengue - Revista Oeste - Revista Oeste", "description": "A Ag\u00eancia Europeia de Medicamento (EMA, na sigla em ingl\u00eas), aprovou nesta quinta-feira, 8, uma vacina desenvolvida pelo laborat\u00f3rio japon\u00eas Takeda contra a dengue. Chamado de Qdenga, \u00e9 o segundo imunizante contra a doen\u00e7a transmitida pelo mosquito Aedes aegi\u2026", "url": "https://revistaoeste.com/mundo/europa-aprova-nova-vacina-contra-dengue/", "urlToImage": "https://revistaoeste.com/wp-content/uploads/2022/04/mosquito.png", "publishedAt": "2022-12-08T18:48:16Z", "content": "AAg\u00eancia Europeia de Medicamento (EMA, na sigla em ingl\u00eas), aprovou nesta quinta-feira, 8, uma vacina desenvolvida pelo laborat\u00f3rio japon\u00eas Takeda contra a dengue. Chamado de Qdenga, \u00e9 o segundo imun\u2026 [+1432 chars]"}, {"source": {"id": "globo", "name": "Globo"}, "author": null, "title": "L\u00edvian Arag\u00e3o atualiza estado de sa\u00fade do pai, Renato Arag\u00e3o: 'Est\u00e1 melhor que ontem, segue em observa\u00e7\u00e3o m\u00e9dica' - Extra", "description": "L\u00edvian Arag\u00e3o usou suas redes sociais nesta quinta-feira, 8, para atualizar o estado de sa\u00fade do pai, Renato Arag\u00e3o, que est\u00e1 internado no Rio de Janeiro.Leia...", "url": "https://extra.globo.com/tv-e-lazer/livian-aragao-atualiza-estado-de-saude-do-pai-renato-aragao-esta-melhor-que-ontem-segue-em-observacao-medica-rv1-1-25624156.html", "urlToImage": "https://extra.globo.com/incoming/25624165-508-bd3/w976h550-PROP/montagemlivia.jpg", "publishedAt": "2022-12-08T17:33:00Z", "content": "L\u00edvian Arag\u00e3o usou suas redes sociais nesta quinta-feira, 8, para atualizar o estado de sa\u00fade do pai, Renato Arag\u00e3o, que est\u00e1 internado no Rio de Janeiro.\r\nLeia mais:Jojo Todynho mostra compras para \u2026 [+2623 chars]"}, {"source": {"id": "google-news", "name": "Google News"}, "author": null, "title": "Consultas frequentes auxiliam na preven\u00e7\u00e3o ao c\u00e2ncer de pele, diz dermatologista - \u00ae Portal da Cidade | Paranava\u00ed", "description": null, "url": "https://news.google.com/__i/rss/rd/articles/CBMiiAFodHRwczovL3BhcmFuYXZhaS5wb3J0YWxkYWNpZGFkZS5jb20vbm90aWNpYXMvc2F1ZGUvY29uc3VsdGFzLWZyZXF1ZW50ZXMtYXV4aWxpYW0tbmEtcHJldmVuY2FvLWFvLWNhbmNlci1kZS1wZWxlLWRpei1kZXJtYXRvbG9naXN0YS0wNzAy0gEA?oc=5", "urlToImage": null, "publishedAt": "2022-12-08T17:16:39Z", "content": null}, {"source": {"id": "globo", "name": "Globo"}, "author": null, "title": "M\u00e9dico e paciente trocam socos em cl\u00ednica particular por causa de tempo de atendimento; confira v\u00eddeo - Globo.com", "description": "Mesmo sendo informado de que o atendimento obedecia a ordem de chegada, o homem come\u00e7ou a confus\u00e3o.", "url": "https://g1.globo.com/ba/bahia/noticia/2022/12/08/video-medico-e-paciente-trocam-socos-em-clinica-particular-por-causa-de-tempo-de-atendimento.ghtml", "urlToImage": "https://s2.glbimg.com/wt9LV2-63TGK8Sp3ytscXBBdBL8=/1200x/smart/filters:cover():strip_icc()/s02.video.glbimg.com/x720/11188613.jpg", "publishedAt": "2022-12-08T16:37:41Z", "content": "De acordo com a Med Cl\u00ednica, onde a confus\u00e3o aconteceu, o paciente esperava ser atendido para exames cl\u00ednicos de rotina. Mesmo sendo informado de que o atendimento obedecia a ordem de chegada, o home\u2026 [+20 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Cidadeverde.com"}, "author": null, "title": "Enfermeira Clara Leal \u00e9 convidada para assumir presid\u00eancia da FMS - Cidade Verde", "description": "Foto: Ascom/prefeitura A enfermeira Clara Leal \u00e9 o nome cotado para assumir a presidente da Funda\u00e7\u00e3o Municipal de Sa\u00fade (FMS).\u00a0 O portal Cidadeverde.com obteve informa\u00e7\u00e3o que Clara Leal j\u00e1 conversou com o prefeito Dr. Pessoa (Republicanos) e analisa a propost\u2026", "url": "https://cidadeverde.com/noticias/382712/enfermeira-clara-leal-e-convidada-para-assumir-presidencia-da-fms", "urlToImage": "https://cidadeverde.com/assets/uploads/noticias/64942b019c28afad0d7bb5f771b1d0e8.jpg", "publishedAt": "2022-12-08T16:27:00Z", "content": "Foto: Ascom/prefeitura\r\nA enfermeira Clara Leal \u00e9 o nome cotado para assumir a presidente da Funda\u00e7\u00e3o Municipal de Sa\u00fade (FMS).\u00a0\r\nO portal Cidadeverde.com obteve informa\u00e7\u00e3o que Clara Leal j\u00e1 converso\u2026 [+2453 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Editalconcursosbrasil.com.br"}, "author": "Velvet Ag\u00eancia", "title": "Seu c\u00e9rebro pede socorro! Tire agora ESTES alimentos do seu dia a dia - Edital Concursos Brasil", "description": "Os alimentos processados s\u00e3o ricos em a\u00e7\u00facares, sal e gorduras e podem contribuir para o aumento de doen\u00e7as cr\u00f4nicas como obesidade e diabetes.", "url": "https://editalconcursosbrasil.com.br/noticias/2022/12/seu-cerebro-pede-socorro-tire-agora-estes-alimentos-do-seu-dia-a-dia/", "urlToImage": "https://editalconcursosbrasil.com.br/wp-content/uploads/2022/12/saude-do-cerebro-scaled.jpg", "publishedAt": "2022-12-08T16:21:00Z", "content": "Apesar dos alimentos industrializados serem altamente processados e, por isso, muitas vezes receberem cr\u00edticas, eles ainda s\u00e3o uma parte importante da dieta de diversas pessoas. Por causa disso, estu\u2026 [+2027 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Abril.com.br"}, "author": "Ag\u00eancia FAPESP", "title": "Saiba qual composto sint\u00e9tico pode ser eficaz contra o c\u00e2ncer de pulm\u00e3o - VEJA", "description": "Cientistas testam novo medicamento a partir de NT157, mol\u00e9cula sint\u00e9tica que mostrou-se capaz de inibir a prolifera\u00e7\u00e3o das c\u00e9lulas tumorais", "url": "https://veja.abril.com.br/saude/saiba-qual-composto-sintetico-pode-ser-eficaz-contra-o-cancer-de-pulmao/", "urlToImage": "https://veja.abril.com.br/wp-content/uploads/2016/05/cancer-pulmao-enzima-tratamento-20110823-original10.jpeg?quality=70&strip=info&w=620&h=349&crop=1", "publishedAt": "2022-12-08T16:11:00Z", "content": "Pesquisadores do Instituto de Ci\u00eancias Biom\u00e9dicas da Universidade de S\u00e3o Paulo (ICB-USP) est\u00e3o testando um poss\u00edvel novo medicamento para o c\u00e2ncer de pulm\u00e3o: o composto NT157. Em experimentos in vitr\u2026 [+3373 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Uol.com.br"}, "author": "Janaina Bernardino", "title": "O que \u00e9 fadiga de disponibilidade - Mina - Mina Bem-Estar", "description": "Na era da hiperconectividade, temos que lidar com um volume gigante de demandas que surgem por todos os lados. Entenda a fadiga da disponibilidade.", "url": "https://minabemestar.uol.com.br/fadiga-da-disponibilidade/", "urlToImage": "https://minabemestar.uol.com.br/wp-content/uploads/2022/12/Mina_Header.jpg", "publishedAt": "2022-12-08T15:40:06Z", "content": "Qual \u00e9 a primeira coisa que voc\u00ea faz quando acorda? Aposto que a resposta de muita gente \u00e9: pegar o celular. E, muitas vezes, ele tamb\u00e9m \u00e9 a \u00faltima coisa que a gente olha antes de dormir. Sendo que, \u2026 [+5396 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Ig.com.br"}, "author": "iG Sa\u00fade", "title": "Um a cada tr\u00eas brasileiros sofre com sintomas de ins\u00f4nia, diz estudo - ig.com.br", "description": "Levantamento aponta ainda que apenas 6% t\u00eam um diagn\u00f3stico formal para o problema, subnotifica\u00e7\u00e3o que preocupa especialistas", "url": "https://saude.ig.com.br/2022-12-08/estudo-insonia-brasileiros.html", "urlToImage": "https://i0.statig.com.br/bancodeimagens/f0/5u/17/f05u17oodvozp4w6iktxpo0gn.jpg", "publishedAt": "2022-12-08T14:30:00Z", "content": "Um estudo in\u00e9dito realizado pela SleepUp apontou que, em m\u00e9dia, um a cada tr\u00eas brasileiros sofre com sintomas de ins\u00f4nia. A pesquisa tamb\u00e9m mostrou que h\u00e1 uma grande subnotifica\u00e7\u00e3o dos casos: apesar \u2026 [+2953 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Pronatec.pro.br"}, "author": "Nicole Ribeiro", "title": "Aux\u00edlio-idoso de R$ 998: parcelas j\u00e1 est\u00e3o CONFIRMADAS? - PronaTEC", "description": "O grupo da terceira idade que mora em uma certa cidade do pa\u00eds j\u00e1 pode ficar animado com a boa not\u00edcia: recentemente, a C\u00e2mara Municipal confirmou a cria\u00e7\u00e3o de um aux\u00edlio-idoso voltado especialmente para eles. A ajuda de custo, nesse caso, ser\u00e1 no va", "url": "https://pronatec.pro.br/auxilio-idoso-de-r-998/", "urlToImage": "https://pronatec.pro.br/wp-content/uploads/2022/12/Auxilio-idoso-de-R-998.jpg", "publishedAt": "2022-12-08T14:00:39Z", "content": "O grupo da terceira idade que mora em uma certa cidade do pa\u00eds j\u00e1 pode ficar animado com a boa not\u00edcia: recentemente, a C\u00e2mara Municipal confirmou a cria\u00e7\u00e3o de um aux\u00edlio-idoso voltado especialmente \u2026 [+3082 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Assiscity.com"}, "author": null, "title": "M\u00e9dica assisense explica os benef\u00edcios do tratamento de Alzheimer com Cannabis Medicinal - Assiscity - Not\u00edcias de Assis SP e regi\u00e3o hoje", "description": "Isadora Pai\u00e3o \u00e9 prescritora do medicamento e aponta benef\u00edcios para a sa\u00fade do idoso", "url": "https://www.assiscity.com/?b=123118", "urlToImage": "https://www.assiscity.com/img/2022/12/08/fileg_505499.jpg", "publishedAt": "2022-12-08T11:30:00Z", "content": "O Alzheimer \u00e9 uma das doen\u00e7as que mais acomete idosos no Brasil, s\u00e3o cerca de 1,2 milh\u00f5es de brasileiros afetados e al\u00e9m de que 100 mil novos casos s\u00e3o diagnosticados por anos, segundo Minist\u00e9rio da \u2026 [+2477 chars]"}, {"source": {"id": "globo", "name": "Globo"}, "author": null, "title": "C\u00e9line Dion revela diagn\u00f3stico de doen\u00e7a neurol\u00f3gica rara e incur\u00e1vel - Extra", "description": "C\u00e9line Dion revelou, numa postagem no Instagram nesta quinta-feira, ter sido diagnosticada com uma doen\u00e7a rara e incur\u00e1vel. A canadense disse que est\u00e1 com a...", "url": "https://extra.globo.com/tv-e-lazer/celine-dion-revela-diagnostico-de-doenca-neurologica-rara-incuravel-25623881.html", "urlToImage": "https://extra.globo.com/incoming/25623884-cdc-55b/w533h800/celine-dion.png", "publishedAt": "2022-12-08T11:13:00Z", "content": "C\u00e9line Dion revelou, numa postagem no Instagram nesta quinta-feira, ter sido diagnosticada com uma doen\u00e7a rara e incur\u00e1vel. A canadense disse que est\u00e1 com a s\u00edndrome da pessoa r\u00edgida (SPR), respons\u00e1v\u2026 [+4671 chars]"}, {"source": {"id": "globo", "name": "Globo"}, "author": null, "title": "Dez mitos sobre envelhecer - Globo", "description": "Estere\u00f3tipos sobre h\u00e1bitos e habilidades dos idosos ajudam a alimentar o preconceito", "url": "https://g1.globo.com/bemestar/blog/longevidade-modo-de-usar/post/2022/12/08/dez-mitos-sobre-envelhecer.ghtml", "urlToImage": "https://s2.glbimg.com/6tXUjXsihrNn0fx9qegEQ0RddOg=/1200x/smart/filters:cover():strip_icc()/i.s3.glbimg.com/v1/AUTH_59edd422c0c84a879bd37670ae4f538a/internal_photos/bs/2022/B/Y/5Q0V2GRDaVAxqqQwJHkQ/dezmitossobreenvelhecer.jpg", "publishedAt": "2022-12-08T09:01:21Z", "content": "1 de 1\r\nIdosos sentados em banco: homens tamb\u00e9m deveriam se preocupar com a osteoporose Foto: Mary Bettini Blank para Pixabay \r\nIdosos sentados em banco: homens tamb\u00e9m deveriam se preocupar com a ost\u2026 [+4878 chars]"}]}